想搵首日文歌

應該係女團唱既
唔識聽日文，但高潮既歌詞大概係

sk ki la na wa 乜乜乜乜乜

最尾係咁係到
啦啦啦啦啦

推

呢個？

唔係，個首好正面

可唔可以do-re-mi咁試下寫出嚟

会いたかった

燈凳凳彈凳 = su ki la na wa

盡左力

中左啦

快慢節奏？
su~ ki~ nalawa
例如咁

上面有巴打中左啦
thx

恭喜晒，終於唔洗諗

会いたかったかもしれない